吉何豬入一入來

唔該我想要18件麥樂雞，三個bigmac，11點前送到九龍灣臨興街21號美羅中心二期6樓609室thx

你無資格食

costanza食撚尿

我都想食

我收咗工，嚟接你？

好呀❤️